「pccw」有咩辦法提前終止合約or免搬遷費？

小弟本身住唐樓用$298\8M 寬頻

搬屋後發現寬頻搬過來要收$680

同一時間，鄰居又好慷慨咁比佢地wifi我用

咁我就當然唔打算搬寬頻過來啦，

有咩方法提前終止合約又唔洗比錢？

如果冇，搬遷費有冇得減免？

唔該各路師兄

申請人死亡就可以

洗唔洗證明文件？

死亡證

方法1:直接唔交月費由佢，最多唔去P記打工同聽多兩個追數電話。

方法2:唔交錢等佢地停你上網，之後打上去叫要開條線佢地會要重新簽約先比開番。
之後屌鳩佢地話唔制，最多繼續番舊合約，佢地就會叫你比番未交果D錢和平分手。（利申：唔知而加得唔得）

如果違約金係$4xxx，方法一work唔work？
會唔會淋油，上門個d？
小弟入世未深

$4xxx唔夠錢請人淋油，會寄律師信追數信去舊地址，你人都走左所以唔洗理，追數電話就裝個小熊來電搞掂哂。
驚就唔好走數，走得就唔好驚。

你好仆街 但我鍾意
Btw 你走就用唔到csl pccw同 tu可能有影響

算啦，反正都冇咩可能係香港買到樓

講緊信用卡 同銀行

你咪同啲師博夾下，話你新單位裝唔到